{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_006686",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002141099?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "인제 곰배령에버그린펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは14:00に可能で、チェックアウトは11:00です。 予約時、人数が追加される場合、ペンションに予めご連絡いただき、追加人数に対する費用が発生することがあります。 最大人数を超えたりペット同伴の場合、入室が拒否される場合がありますし、その理由により払い戻しはできません。 未成年者の予約及び利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、入室と退室時間を遵守しなければなりません。 客室及び周辺施設を利用する際、施設物の毀損や紛失はお客様にあり、損害賠償の責任があります。 客室内での直火式料理や個人的な炊事道具は禁止されており、喫煙は許可されていません。 娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 重複予約が発生することがありますので、リアルタイム予約の際にはカスタマーセンターでご確認いただく必要があり、料金及び料金表が間違って反映された場合は自動的にキャンセルされ、再予約が可能です。 客室でIPTVとWiFiを無料で利用でき、バーベキュー場を利用する際には予約が必要で、追加料金が発生します。 駐車可能なスペースは10台まで提供されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時ですか？",
            "answer": "チェックインは14時に可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時ですか？",
            "answer": "チェックアウトは11時です。"
        },
        {
            "question": "人数を追加する場合、事前に連絡する必要がありますか？",
            "answer": "はい、人数を追加する場合は、事前にペンションに連絡してください。追加人数に対する費用が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えた場合やペット同伴の場合、入室が拒否されることがありますか？",
            "answer": "はい、最大人数を超えた場合やペット同伴の場合、入室が拒否される可能性があります。その場合、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約や利用に制限はありますか？",
            "answer": "はい、未成年者の予約や利用は宿泊施設の規定に基づいて決まります。また、入室と退室時間を遵守する必要があります。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の損害や紛失についてはどうですか？",
            "answer": "客室や周辺施設の損害や紛失はお客様の責任となり、損害賠償の責任があります。"
        },
        {
            "question": "客室内での料理や喫煙は許可されていますか？",
            "answer": "いいえ、客室内での直火式料理や個人的な炊事道具の使用は禁止されており、喫煙も許可されていません。"
        },
        {
            "question": "娯楽や飲酒、歌唱は許可されていますか？",
            "answer": "いいえ、娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがあるため、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "重複予約が起こることはありますか？",
            "answer": "はい、重複予約が発生することがあります。リアルタイム予約の際にはカスタマーセンターで確認する必要があり、料金や料金表が間違って反映された場合は自動的にキャンセルされ、再予約が可能です。"
        },
        {
            "question": "どのような設備が利用できますか？",
            "answer": "客室ではIPTVとWiFiを無料で利用できます。また、バーベキュー場を利用する際には予約が必要で、追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車可能なスペースは最大で10台まで提供されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 364,
        "QA": 530
    }
}